我比左8蚊睇BOMBA新片

我覺得批評之前 起碼要睇過條片先可以criticize人地 見佢收得費 應該有進步 （屌 其實都估到會有幾好）

講片 拍到mood 其他方面都好平庸 故事狗血 講完

講錢 收費冇問題 做創作 係人都知香港地難搵食 不過我一直都好相信 拍到有質素嘅野 自然有人欣賞 假若有評擊 我就一定會好好反思自己嘅作品 究竟係咪真係有[b]質素[/b] 而唔係死兜爛兜 埋怨點解我咁努力拍條片出黎 你地仲要留低咁多負評比我

利申 n年前已unsub左 讀緊film 應該揸兜

可唔可以講下幾多人科咗水？

其實youtube唔係有比錢佢地賺既咩？

其實啲shot我覺得攞得幾靚
不過個故事同演員演技就不敢恭維

乜撚野叫狗血

特登開左十個youtube ac 支持佢地

其實之前佢地有開免費直播播呢條片，但係因為宣傳唔夠所以冇乜人知，佢地事後都承認有不足。講真佢地想開收費服務去吸納多啲資金去請多啲人提升影片質素亦係無可厚非，況且佢地有預告片介紹個收費片段大約係講啲乜，如果鍾意咪比錢睇，唔鍾意咪罷就，洗唔洗狂插佢地。

明明就係想賺多d錢 lam多d利 佢地就講到自己好撚清高 想提高質素 好想幫下其他創作人咁
乜野想吸納多d人才姐 根本就係自己己經無貨派 純粹想搵班人幫自己製作 從中抽水

我自己本來就唔係好反感既 但睇完佢回應批評段片 假撚到

做得youtuber 預咗有讚就有彈架啦
淨係比講好野唔比插？同輸打贏要有咩分別

打手死全家

一有哩條女嘅片唔係廣告就係要收錢

其實你up乜鳩

負皮 上一頁

乜撚野狗血

bomba近年既片差左咁多， 再出條收費片
咁咪比人插佢咁垃圾都敢收費lo
如果佢一直都好好睇你覺得有咁多人屌佢收8蚊咩？

本身風評已經變差再做埋哂d cap水行為都預左比人屌

又唔見達哥開sub比人屌得咁勁

其實我唔明
佢地廣告收入唔係仲多咩？
收$8反而唔係人人肯比

我都睇唔明 但大家又好似睇得明咁

肯睇完先批評，值得欣賞
但評價只有一句，亦相當空泛

2年前佢收20萬1個廣告
之後太貴公司冇搵到佢地

下有幾難明

狗屎垃圾學人吊高黎賣

達哥個例子唔同喎 sub係自願性質架嘛，唔sub都可以睇佢打機。但依家bomba係逼人比錢先有得睇

又係為反而反啲on9仔

如果個個on9都抱住一個睇完先批評 之後再睇完先批評既心態
咁班垃圾應該會發達

唔關錢事 達仔起馬值得睇 啲咩YOUTUBER值咩
再者達仔就算想賺錢都唔會用咩支持香港創作做藉口囉

同感 演技真心屎

演技屎到睇預告已經知道唔使俾錢入去睇

因為冇咩好comment 所以一句搞掂

Casting: 我覺得felix 好做到自己角色 唔錯 男主角表演普通 每講一句對白都係差啲差啲 到唔到肉 女唔講

劇本：極度平庸 又係個啲中學愛情故事 不過佢target 中小學生 就算鳩數啦屌

鏡頭運用：相當一般 未見到得有用鏡頭去做storytelling 由其係男女主角坐底嘅conversation 正面同側面shot係唔recommend e.g 正面有帶主角對自己嘅方向感到好迷惘嘅感覺 不過未見得bomba運用得好 一尾覺得鏡頭靚靚靚就夠

Sound designing: 機本上冇做過 其實呢樣好重要 可以增強電影感 另外細心聽vo 好多雜音

整條片嘅rhythm: 好急 音樂fade in嘅timing 好差 未見到可以協助到storytelling

打住咁上下先

on9
反唔係為反
咁反黎做乜？

我係唔中意睇藍絲拍片啊
好似唔想睇王精咁

有咩問題？

我覺得要理性分析一件事嘅對與錯 一定要睇全局 我自己都唔鍾意bomba 不過見佢收得人錢 好似幾有信心 做好一條片 唔未公道睇埋條片先judge

冇問題 不過好多野唔係非黑即白 抱著咁嘅心態會錯過好多好野 利申番先 唔覺得bomba呢啲片會係咩好野

thx

乜撚野叫狗血？

樓主係呢度用埋堆大陸詞語

其實你呢啲comment唔應該出現喺拍左咁耐嘢
仲要收緊人錢嘅crew身上

我啲學生都唔會有呢啲問題啦

其實佢地個個講野都好重懶音
好難聽

比錢先有得睇既女，同雞有咩分別

你要食屎，唔同唔比你食咩 on9仔

狗血好似係樓主比人鬧到狗血淋頭咁解

利申:英文2

狗你老母血
大陸哩

On9邏輯
個個都睇完先屌 佢咪發左達

其實如果係熊仔頭依家出條片收$8 都唔會有咁多人屌 最少佢一直以黎都保持到個質素

但係bomba自從kibi走左之後d片真係差過之前好多

利申：未睇過條新片 支持創作人收錢

睇完放上YouTube嘛